其實阿同佳有冇呀媽生

未見過佢老母出嚟反駁

梗係無啦 比人屌死咗啦

可能背後做左好多野先有安全屋同牧師

千方百計保護佢嗰個，就係佢老母

畀人輪緊大米 點出嚟

7婆

佢其實係林鄭私生子

我諗唔係
應該全部都係港共安排
連陳同佳去台灣殺女朋友已經係港共安排
可能潘曉穎呢個人根本冇死到

然後台灣警方全力配合做呢場戲？